（求教！！） 啱啱砌完嘅機唔著....

話說啱啱砌咗部機收咗貨
一噤開關 cpu風扇同機箱風扇都有反應
轉咗一秒
跟住就收皮
聽日會打去間野問下
家下問下各位巴大知唔知咩事先

老母板/火牛壞咗？

拆晒啲線再插過

正負極插錯掛

有無落銅柱

聽落似短路

母板無燈無聲...

咩spec先

係咪火牛3pin插左落底板到啊

9估，燒u

跳左大掣

#

Gg

試下換咗條電源線，check吓電制&火牛 i/o制
唔得應該燒咗火牛or底板

post條list上嚟睇吓先

開咗一次之後就開唔到？
啲機新砌有時開第一下會咁㗎喎

邊間

啪火牛線位個開關->開機->cpu同機身風扇無反應
再噤開機 完全無反應
熄咗個火牛線位開關再開反->又著得到1秒

燒u 啦

引用：#18郭富成人台 • 8m
啪火牛線位個開關->開機->cpu同機身風扇著一秒
再噤開機 完全無反應
熄咗個火牛線位開關再開反->又著得到1秒
編輯引用

係咪條ram 插得衰，拎走一條試試佢

無圖大家係到鬥鳩up

老母板無燈 會唔會火牛/底板問題?
有無上銅柱
最好有圖或者有片

你邊間砌咪拎返去邊間問lor
仲洗人教 ?